互惠互利 - 神州集運 互返積分

想轉集運/第一次用集運既朋友
極力推介神州集運

我用左1年...準時無甩單，仲要成日有效30 - $3 既優惠做

注冊時在推介好友請填寫 am11025
每次集運訂單發貨，你同我都可得到相當於訂單費用3%的神州豆作為獎勵!
在神州集運相關平台消費 或 參加優惠活動 即可得到神州豆獎勵。

乜撚神州豆